{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_005181",
        "source": "도서",
        "writer": "유연태, 송일봉, 이민학, 강경원",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6683-032-7 (13980)",
        "version": "3판 4쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 대표 여행지 1000",
        "collectedDate": "2023-10-23",
        "publishedDate": "2022-06-10",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "허난설헌기념관 (1)"
    },
    "text": "ホ·ナンソルホンの本名はホ·チョヒで、これは草堂村に位置するホ·ナンソルホン記念館を通じて分かる。 ここはホ·ナンソルホンの生まれたところであり、ホ·ギュンが幼い頃を過ごしたところだ。 許蘭雪軒と許均は兄妹の間柄で、悲運の文章家たちだった。 ホ·ナンソルホンは順調でない結婚生活と幼い子供たちの死などを経験した後、26年間の短い人生を終え、ホ·ギュンは逆謀に巻き込まれて49年間の人生を終えた。 彼らの話は河南雪軒記念館で見ることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホ·ナンソルホンの本名は何ですか？",
            "answer": "ホ·チョヒ"
        },
        {
            "question": "ホ·ナンソルホン記念館はどこに位置していますか？",
            "answer": "草堂村に位置しています"
        },
        {
            "question": "ホ·ナンソルホン記念館は何を通じてホ·ナンソルホンの本名を知ることができますか？",
            "answer": "ホ·ナンソルホンの本名はホ·チョヒで、ホ·ナンソルホン記念館を通じて知ることができます"
        },
        {
            "question": "ホ·ナンソルホンはどこで生まれましたか？",
            "answer": "ホ·ナンソルホンは草堂村で生まれました"
        },
        {
            "question": "ホ·ギュンが幼い頃を過ごした場所はどこですか？",
            "answer": "ホ·ギュンが幼い頃を過ごした場所はホ·ナンソルホン記念館がある草堂村です"
        },
        {
            "question": "ホ·ナンソルホンの人生はどのような経験を経て終わりましたか？",
            "answer": "ホ·ナンソルホンは順調でない結婚生活や幼い子供たちの死を経験した後、26年間の短い人生を終えました"
        },
        {
            "question": "ホ·ギュンの人生はどのような経験を経て終わりましたか？",
            "answer": "ホ·ギュンは逆謀に巻き込まれて49年間の人生を終えました"
        },
        {
            "question": "許蘭雪軒と許均の関係は何ですか？",
            "answer": "許蘭雪軒と許均は兄妹の関係です"
        },
        {
            "question": "ホ·ナンソルホンの生涯について詳しく知ることができる場所はどこですか？",
            "answer": "ホ·ナンソルホンの生涯については河南雪軒記念館で詳しく知ることができます"
        },
        {
            "question": "ホ·ギュンの生涯について詳しく知ることができる場所はどこですか？",
            "answer": "ホ·ギュンの生涯については河南雪軒記念館で詳しく知ることができます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 161,
        "QA": 395
    }
}